跪求平靚正濾水器推介

屋企水喉水流出嚟有白色微粒
想問有無邊隻濾水器係平靚正
小弟窮撚 畢直大概600內

呢隻之前巴打推介，之後買左。
開心使用中

淘寶買個RO機幾舊水，勁過所有牌子非RO嘅過濾器

留名

求教

brita faucet filter system, 有齊NSF 42同53, 機連一個filter $400, 係Amazon買

3個月左右要換一次filter

無NSF 53 絕不考慮，包括日本野

想問下係香港係咪冇得買芯, 一定要去AMAZON配? 琴日GOOGLE過唔多見香港有

brita 香港得bosch同水壺果隻賣，水喉呢款amazon買用轉運返香港啦

BTW千其唔好信淘寶野，千幾銀買隻三菱/Panasonic都係唔夠舊水係amazon買有NSF認證好

大路野就3M pure aqua easy complete啦，呢款都可以裝水喉，易買芯d